熱刺為兒子上訴

【Now Sports-體育】就孫興敏踢傷安達高美斯足踝致領紅牌，熱刺周二決定提出上訴，盼打甩紅牌。

熱刺攻擊主力孫興敏周日對愛華頓時，從後攔截葡萄牙中場安達高美斯（Andre Gomes）的足踝，被球證出示紅牌驅逐離場。紅牌未必有很大爭議，問題出在球證艾堅遜先拔黃牌，看過高美斯的傷勢後，再改判為紅牌，此舉引起熱刺領隊普捷天奴大為不滿。

由於孫興敏被罰紅牌後，將要停賽3場，將缺席錫菲聯、韋斯咸和般尼茅夫的聯賽，直至12月4日才能復出，在頻密賽序下影響甚大，故此熱刺周二決定提出上訴，希望能夠打甩紅牌，避免前線鬧兵荒。

熱刺開季11場聯賽只得13分暫列第11位，普帥壓力極大，隨時成為下位被炒領隊。

正常情況就會算數

有問題都廢事講
用時間令件事變淡

死熱狗 殺人兇手

熱狗就是狗

高美斯好番拿拿林同son道歉呀
搞到人喊晒

肥普自己辭職去教獌啦

熱狗真係好撚仆街

尤其是係兒子

全力歐聯拎冠軍好過啦

真係引彈狗黎

他只是個兒子

是但啦 有得出咪又係贏唔到

個仔學左組合傷人技之後，就拎黎發揚光大

理性討論佢果下又真係唔洗直紅既

依隊野拎到英超會開心咩？
同02韓仔 成班盲撐國家隊有咩分別？

熱狗打mma仲好意思上訴
根本上至領隊下至球員都係賤種黎

自己唔買人 走去賴人地紅你個前鋒線

仲怨婦過痢 駛唔駛保埋你前四呀
傷咗kane駛唔駛改期踢呀

最撚好笑係 啲人叫 son stay strong 但無人叫Gomes stay strong 痴撚線

呢頭話son要輔導
一邊輔一邊上訴

Gomes = 香港警察
受傷冇人理

Son同Aurier都要停返幾場啦
踢斷人隻腳仲敢上訴

咁大獲自己避嫌3場啦
仲要講到佢要心理輔導
打甩出得都唔慌好表現啦

啲畫面嚇親佢

#thfc have been successful in their appeal to rescind the red card rewarded to Heung-Min Son following his challenge on Andre Gomes. The player will once again be available for the upcoming league matches as normal. [FA]